
\pagestyle{empty}

\newgeometry{left=3cm,right=3cm,bottom=3cm,top=3cm}

\begin{center}
{\fontsize{16}{16} \selectfont Universidade de São Paulo \\}

\vspace{0.1cm}

{\fontsize{16}{16} \selectfont Instituto de Física}

\vspace{2.5cm}

\noindent\hrulefill

{\fontsize{22}{22}\selectfont Propriedades Coletivas Emergentes em Sociedades de Redes Neurais \par}

\noindent\hrulefill

\vspace{2cm}

{\fontsize{18}{18}\selectfont Lucas Silva Simões \par}

\vspace{2cm}

\end{center}

\leftskip 4cm

\begin{flushright}
\leftskip 5cm
Orientador: Prof. Dr. Nestor Felipe Caticha Alfonso
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\par
\leftskip 5cm

\noindent {Dissertação de mestrado apresentada ao Instituto de Física da Universidade de São Paulo, como requisito parcial para a obtenção do título de Mestre em Ciências.}
\par

\leftskip 0cm

\vskip 1.2cm

\noindent Banca Examinadora: \\
\noindent Prof. Dr. Nestor Felipe Caticha Alfonso (Orientador - IFUSP) \\
Prof(a). Dr(a). Nome do(a) Professor(a) (instituição de trabalho) \\
Prof(a). Dr(a). Nome do(a) Professor(a) (instituição de trabalho) \\
\vspace{1.2cm}

\begin{center}
	São Paulo \\ 2018
\end{center}

\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newpage\null\thispagestyle{empty}\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\pagestyle{empty}

\begin{center}
{\fontsize{16}{16} \selectfont University of São Paulo \\}

\vspace{0.1cm}

{\fontsize{16}{16} \selectfont Physics Institute}

\vspace{2.5cm}

\noindent\hrulefill

{\fontsize{22}{22}\selectfont Emergent Collective Properties in Societies of Neural Networks \par}

\noindent\hrulefill

\vspace{2cm}

{\fontsize{18}{18}\selectfont Lucas Silva Simões \par}

\vspace{2cm}

\end{center}

\leftskip 4cm

\begin{flushright}
\leftskip 5cm
Advisor: Prof. Dr. Nestor Felipe Caticha Alfonso
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\par
\leftskip 5cm

\noindent {Dissertation submitted to the Physics Institute of the University of São Paulo in partial fulfillment of the requirements for the degree of Master of Science.}

\par

\leftskip 0cm

\vskip 1.5cm

\noindent Examining Committee: \\
\noindent Prof. Dr. Nestor Felipe Caticha Alfonso (Supervisor - IFUSP)\\
Prof. Dr. Name (institution)\\
Prof. Dr. Name (institution)\\
\vspace{1.cm}

\begin{center}
	São Paulo \\ 2018
\end{center}

\clearpage

\restoregeometry

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newpage\null\thispagestyle{empty}\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
